［是咁的］我地TG谷想招收新成員

是咁的
我地TG谷想招收新成員

我哋大部份都係80-00後嘅社會棟樑
主要都係吹水派膠居多
亦有討論生活 感情 工作 毒撚嘢 音樂 水晶 占卜 星座 時事 寵物 藝術 衫褲鞋襪 飲飲食食 量子力學 神神怪怪 亦間中有少量學術 更加唔介意大家放負求開解 無所不談

冇限住大家傾啲乜 但想下下都傾18+就借借

要有一顆頑強嘅心 千祈唔好認真魔人同玻璃心 因為大家都鍾意抽下水mean下
因為當你自己人啊柒頭

我哋亦會經常搞谷聚 普遍都10-20人
歡迎大家踴躍參與(千祈唔好放飛機）

最緊要 上水！上水！上水！
基本互相尊重 唔好講或少講令人反感既野

己所不欲 勿施於人

定期清幽靈 唔係Hi就叫講嘢
唔係懶鳩有禮貌講句早晨就潛水
入完最好自我介紹下 打下招呼
講下自己鍾意啲咩 唔好又話答唔到嗲
入完谷當日唔出聲即踢
有谷友投訴 搵客 厹 睇路唔該

TG不是生活所有

2019最新評價
熱鬧：★★★★★
氣氛：★★★★★
谷聚：★★★★☆
幽靈：★☆☆☆☆
絲打：☆☆☆☆☆

TG Link :

又一個月 入群pm我

交配：★★★★★

沒絲打開什麼谷

2019最新評價
熱鬧：★★★★★
氣氛：★★★★★
谷聚：★★★★☆
幽靈：★☆☆☆☆
絲打：☆☆☆☆☆

屌你老母, 連登真係烏煙障氣

格劍

好熱鬧
好開心識到咁多新朋友
正正

你還沒找我

之前有一日冇上水 同讚好群主 就比人踢jor

404 not found

不是吧我這麼易找

絲打0格劍大會

那你找我好不好

屌你老母唔比人入咪撚貼上黎啦
踢你老母臭閪咩

On9樓主

同意

基佬：★★★★★

貼出黎唔係任入

不好吧你找我吧